女仔食煙係咪一定減哂分

食煙既女仔做唔做得過女朋友

利伸：巴打，冇食煙

係
煙鏟死全家

一齊食，幾好

不了不了

唔好話做女朋友,直頭屌都唔想屌啊

先減90分先 之後慢慢觀察

直接負分 下一位

水煙呢咁

好想攬住女朋友一齊食煙

正，想佢一路食一路含
含住睇見啲煙喺口岀黎
又吸一啖含落去

係 再靚都係咁話

唔係
靚女食煙都係咁多人鐘意
肥婆唔食煙都係咁多人憎

含都唔想畀佢含

好想條女拎支煙辣我條撚頭

加分

傻既, 搞完一齊食事後煙都唔知幾正

賓洲生癌

我會想知 佢食煙既原因
我識好多做創作 拍電影 藝術 既人都有食煙
所以我覺得問題不大

我反而覺得無乜野 甚至加分
利申 唔食煙

食電子煙加分

靚女食煙減分任你減都係靚女, CATGIRL唔煙唔酒都係CATGIRL
自己參透下

有咩原因可以justify食煙

唔只減 真情無興趣

成口煙臭點樣打車輪

🚬

含到我成碌鳩都煙味點算

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

真係接受唔到

#metoo

我一直幻想緊同食煙既女一齊

被佢搞到成身都係煙味 狂食佢二手煙

慢慢欣賞佢食煙既靚樣

同佢打車輪都聞到佢既煙味

但識唔到食煙既女

利申： 煙真係好臭

證明條女好吹得，當你條丁好條煙仔咁吸

鐘意食咪食law

係
第時一齊住日日吸2手煙

男既都還可以，女既就

無錯係好臭 仲會有三手煙time
但我又好想吸靚女既二手煙wor

係好臭

但我覺得最正既打車輪時間就係條女啱啱食完煙

咪講左係囉屌

日本妹有d食煙

日本妹食煙比率應該高過港女

食煙日本妹應該好正

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

分數不變我接受到

因為我都係煙剷

臭雞

諗起條撚係佢個口抽插完，成陣煙油味

見到即走 諗都唔諗

日本妹電子煙所以冇所謂

下

不過畀我㨂 我會㨂食真煙既日本妹

點解